處男想問有同鬼仔鬼佬的絲打,港男有什致命傷?

利伸處男。
想知香港男與外國男除了護照外有什麼是大陸佬和港男是一定無的條件?

你噏乜鳩

想知外國人有什麼條件令港女迷戀

種族

通常講野唔會1999

唔夠硬

外形囉
港男=柒

東亞病夫